老老實實，今日中銀會唔會擠提？

我無中銀account呀

但有好多藍絲親戚朋友

咁我應該點做呀？

推

黃絲今日 好似叫全世界撳錢

係中銀

推2

推3

今日中銀情況如何？

推4